申請考車係唔係一定要親身交表？

有個fd話可以搵代理人，唔知係咪水鳩我

另外我想考棍van 係咪交TD555同埋TD82 就得？

可以搵人搞

你望過張form未

代理人剩係帶自己身份證正本就得？

唔洗
寄信ok

請人幫我考埋啦 仲親咩身

屌你老味呢d 白痴野都要問，叫你呀媽交啦小朋友，叫埋呀媽填，填錯比老師打pat pat

你問啲嘢仲撚戇鳩

小朋友，返去飲奶啦，叫左媽媽交表未？